每次想放棄果陣 都會睇番雨革d相 個心依然拿住拿住

根本冇可能放棄

Me too

一有事就想出去，明明過兩日飛，可能以後都唔返嚟

咁你買番本雨傘失敗錄呀ma